Switch / 3DS 二手買賣區 (37)

Switch / 3DS 二手買賣區 (37)

放
無雙大蛇3 ultimate $350
Pokemon 劍 $220
9成新 各只玩過2-3次 元朗/美孚交收

4016

收原裝插座連火牛

放 八方旅人 $300 元天屯西鐵佳

放
NEW SUPER MARIO BROS U DELUXE $300

沙田 觀塘 九龍灣 將軍澳 交收

收
薩爾達傳說 曠野之息 $290
泡泡龍4 $220
炸彈人 $140

放FIFA20
$180 可小議

賣動物之森
$300 或者換 任天堂明星大亂鬥

放pokenon 劍＄220
港島至MK 交收

放日版pokemon盾 有盒 $210

可以東鐵線火炭至紅磡站、地鐵九龍塘至黃埔站交收

放全新行貨 Switch Lite (可以一齊拎機, 保證全新)
放 $1250

二手
我switch g gen crossrays
換
你super mario bros deluxe

收太鼓-$250
火炭-上水

收二手一部 switch 電量加長版 最好有單 有盒 全齊
無單 舊版 都可以

4020

放
Marvel Ultimate Alliance 3 250
薩爾達傳說 荒野 限定版連地圖340
黃埔站交收

放牧場大雄 $230
Mario odyssey $250
炸彈人 $130
紅色線交收

放全新未開封 pokenon 劍＄280
屯門至荃灣西 交收

放
DQ11 $380
VAMPYR $250
高達G Generation crossray $300
OCTOPATH TRAVELER $300
元朗交收

放
薩爾達傳說 曠野之息 $300
風花雪月 $300

3DS 火炎之紋章if 特別版 $500

可議

收Pokemon劍/盾
$200
北區交收優先

放pokemon go eevee + ringfit $750

4022

放多啦A夢牧場物語 $230
屯元天交收

放Diablo 3

全新未拆 260 價可議

港島東交收

放
Mario odyssey $250
沙田交收

收風花雪月$250或pokemon盾交換

收 1-2-switch $180 , @TG

收 風花雪月 $270
屯元天或九龍灣MTR交收
@TG

放
Ring fit $770

收g gen genesis $180, cross rays $280

放
薩爾達傳說 曠野之息 320
Pokemon 劍 220
MTR荃灣至荔景或南昌至紅磡

收 dead cells/hollow knight $170

將軍澳線交收

放 盧納基亞戰記$320 馬鞍山，上水，粉嶺站

收
1-2-switch $180
mario kart deluxe 8 瑪利歐賽車8 豪華版 $230
Super Smash Bros. Ultimate 任天堂明星大亂鬥 特別版 $230

放g gen火線 280

調景嶺

放 cooking mama $200

4025

放
風花雪月 $300
主要旺角交收，其他地方再就

收mario kart deluxe 8 $250

收薩爾達傳說 曠野之息$290

收
Mario party 300$
西鐵線交收

4028

放 switch lite 藍綠色 $1000
仲有半年保養

放 paper mario 300

收 mario party 300
最好屯元天交收 其他地方再議

[開封一星期內］
Switch紅藍機，有保護貼，有保護套
香港行貨，有單證明
功能正常，幾乎全新
放售因為有兩部switch
售$2700
tg:xxbbyy

4029

收just dance 2020
HK$160 將軍澳線

收 牧場物語 礦石鎮 $250

觀塘線 荃灣線 西鐵綫都可交收

放

紅藍switch $2500
全新港行Ringfit $800
全新switch動森game $350
動森9月2先可以交收

tg:xxbbyy

放火牛 dock hdmi
300
Tg hkg36912

有興趣

放 牧場大雄 $220
放 Pokemon let’s go Eevee $150

收
g gen crossray
八方旅人
機戰 T
將軍澳線交收

4027

放
海賊無雙4 $320
西鐵線交收

收
Zumba burn it up $150
Two point hospital $200
屯元天西鐵站交收

嘩咁抵屌既 我出3k

收
Mario party 300
Just dance 180
港島綫

放 盧納基亞戰記$320 可換薩爾達傳說 曠野之息，
馬鞍山，上水，粉嶺站

放pokemon+ball 全新
280

收
1-2-switch $180
mario kart deluxe 8 瑪利歐賽車8 豪華版 $280
Super Smash Bros. Ultimate 任天堂明星大亂鬥 特別版 $250
Super mario party 超級瑪利歐派對 $280

已收

收 MARIO PARTY 300$
西鐵線交收

放
異度神劍終極版 (英文版/多國語言）
$230

收
moving out $170
藍田 交收
星期一至五 7點後交收
星期六日全日交收

賣:
FF XII (中文版)$220
diablo 3 $250

收:
妖尾 $300
DQ 11 $250
無雙蛇魔3 ultra $220
港島 /油麻地 交收

收太鼓 $250

真係蟹機！每日幾十部放出黎！全部都係黃色

放全新Pokemon 盾版有code 280

double pack 有code 未開 550
Civilisation vi 250
Tg:sellgamear

收
逆轉裁判123 $180
動物之森 $280

收
全新動森 300
想荔枝角交收

收
全新動森 $300
荔枝角交收

放 switch lite灰機+動森 $1600

switch lite 9成新

放動森 250
p5s 中文版 250
將軍澳5點1或5點4北角交收

all hold thx

收pokemon 劍 200 黃大仙交收

收overcooked2 $140

放摺紙瑪利奧
$290

放風花雪月
300 上水粉嶺交收

4031

收
大亂鬥 $280
Witcher 3 中文版（中文封面）$300
Mario Bros Deluxe $250
Mario Party $280
Overcook2 $180

將軍澳交收

放
薩爾達傳說
勇者鬥惡龍 創世小玩家2
每隻$320,要哂2隻$600

可換mario party或收$280

收
大亂鬥 $280
Mario Bros Deluxe $250
Mario Party $280
Overcook2 $180

將軍澳交收

有TG? 今日可交收

4100

Pmed

放 動森 250 綠色線

收一對無壞Joy Con, 紅線西鐵

放紙片mario + mario party $550
港島線/將軍澳線

售
火影4 （最新） $299

收
雙點醫院 $180
生化危機 4-6 $280

Pls TG

held

放mario party剩係玩過一次 $300
兆康屯門/ 尖沙咀尖東交收

放 全新 動森主機
UNY港行 有單 包一年保養
淨係開盒check過配件齊唔齊
$3000 可小議
（或者全新switch lite劍盾加錢換都得

放 薩爾達傳說 $320
勇者鬥惡龍 創世小玩家2 $300
要哂2隻$600
可換mario party或收$300

觀塘線交收

收
機戰x 中文版 330
將軍澳線交收 +20

收mario kart 8 deluxe $280

tg:

收信長之野望創造pk版

收Mario kart $280
元屯天

收:
妖尾 $300
DQ 11 $250

港島 /油麻地 交收

收
大亂鬥 $280

觀塘線交收

收
Mario party 300$ 屯元天交收

收逆轉裁判123 $130
Tg:fuckuhkgov

4102

放 巨人2 200$ & 八方旅人 250$
另收 DQ11

油塘 藍田 官塘交收

4123

4125

收switch 主機大電版 要有單有保 $2100
原價收8月APITA機(套裝都收)
Ring Fit $500

放
pokemon劍 $230
bomberman $170

元天屯最好, 其他可以MTR紅線or西鐡線

4127 thanks

4130

最新徵售：
放全新Switch Lite 黃色 有一年原廠保養 $1300

放大亂鬥280
屯元天交收
Tg:shehehehbrgrhr

4297

放
MH GU $200

推

可以屯門或旺角交收
可以換動森/P5S (中日均可，日版我補70)/Paper Mario

放 paper mario 300

主要屯門/藍田交收 其他地方再議

放足球小將 豪華版
$500

有 29號 荃灣 葵芳

TG傾時間

放萊莎1 中文 300

Sold

4301

放足小 code未用 340$

收DQ11 $300

放Mario Party全新 $340

推

收
mario deluxe
1 2 switch
Tg報價 Thanks!

放luigi mansion 3 $280
或換game (paper mario/mario party/大亂鬥)
換game優先
港島/南港島線/香港仔交收

收無雙大蛇3 $150

放
二手紅藍大電，出廠配件全齊
2019/09買有單有盒，無花無崩任驗
送未用過黑色硬case同玻璃mon貼一張
$2000謝絕議價
大圍火車站交收

TG: @manloklai

放
妖精的尾巴 連特典畫集 $400

女神異聞錄5 亂戰 魅影攻手 限定版 $700

tg：

全新switch lite 黃色 $1280
行貨一年保養

放中文版pokemon連精靈球，全新未開過

4041

收
mario bros delux
mario kart 8 delux
星之卡比
牧場物語 礦石鎮

放
全新paper mario

放 Mario odyssey $250
牧場大雄 $220
我的英雄學院2 $300
紅色線交收

收 switch 巫師3

放luigi mansion 3 $280
或換game (paper mario/mario party/大亂鬥)
換game優先
港島線/南港島線/香港仔交收

放
二手ringfit
少玩新淨，健身環無盒game有盒
港版，跟埋特典收納袋

$500大圍火車站交收

收Donkey Kong $220

收overcooked2 $160

收
mario delux
mario kart 8 delux

放 switch lite 藍綠色 $1100(少玩）
仲有半年保養，有盒

收
薩爾達傳說 曠野之息 $280
luigi mansion 3 $270
Mario odyssey $270

Tg:
地點klt 馬鐵線 九龍區

放寵物小精靈劍版$260
sd 火線縱橫 $ 260

放bloodstained $180
織夢島 $160
中文盒

放
DQ11 $350
VAMPYR $250
高達G Generation crossray $300
OCTOPATH TRAVELER $300

元朗交收

放 織夢島（盒少花）140

4321

放寵物小精靈劍版$230
sd 火線縱橫 $ 230

放Rocket League $140,可換overcooked1/織夢島
另收無雙大蛇3 $160

收薩爾達傳說$300

放

luigi mansion 3 $300
Mario odyssey $300

有意

放Luigi mansion 3 中文版
$300 屯門交收

收
Mario Kart 8 $300
Super Mario Party $300
Mario & Sonic at the Olympic Games Tokyo 2020 $300

收 動森中文/機戰/P4

謝謝

收
mario party $310

放
炸彈人 $160
pokemon盾 $200

放
鬼屋3 300（可換孖車/mario party）
Splatoon 2 日版 250

屯元天交收

收仆街mon 劍 日版
$200

全新Ring fit $600
購自US Amazon

中環/IFC/上環 MTR交收

已pm 但未覆

4333

push

4334

收太鼓 $230
屯元天/荃灣線

收 Witcher 3 中文版 $280
將軍澳站交收可以就你時間. 其他地點再議

放 盾 $230

放
pokemon劍 240
織夢島 220

放 多啦a夢牧場物語
$200
屯元天交收

誠收 new 3DS LL 連牛/充電線 新淨佳
$300

收
大亂鬥 300
Mario Odyssey 260

時間地點tg傾

足球小將有code未用 350
動森 300
有盒

收Switch 版
三國無雙 蛇魔 3 Ultimate
星之卡比

4336

收Switch 版
足球小將 有code 370
今日1900旺角站交收+10蚊

放

風花雪月 中文版 $280
異度神劍 日文版(有中英日) $240

全走$500

屯門夜晚或者金鐘放工時間交收

收sd gundam genesis 200$

收pokemon 盾 $200
觀塘線

收
動森 300

收創世小玩家2 中文版280 同熱血物語150

收
薩爾達傳說 曠野之息/ Xenoblade 2/ DQ 11 $300

收 勇者鬥惡龍 DQ11S

放
無雙蛇魔3 ultimate
Code未用

放
Mario Odyssey 260
深水埗 或附近站

放
Pokemon 劍 220；
動森 300；
比卡超Let's Go 120；
收晒減20，將軍澳線、觀塘線、港島線、南港島線交收

放
鬼屋300

最好葵興葵芳交收

放
G Gen Cross Rays $280
放工時間 可於港島荃灣觀塘火車馬鐵線交收

放
鬼屋3
$300

最好葵興葵芳交收

放Moving Out $170

收dq11 300

收
Dq11 300

sold out

收
Zelda 280 咩版都OK
世界遊戲150
綠線交收/東鐵線都得

放海賊王赤紅R $180
屯天元/ 尖東

收創世小玩家2 中文版280

放
火焰之紋章 風花雪月 $300
薩爾達傳說 曠野之息 $300
大亂鬥 $300

放工時間 可於港島線 荃灣線 觀塘線 火車 馬鐵線交收

收 牧場物語 $220
港島交收

放
動森 300；
比卡超Let's Go 120；
收晒減20，將軍澳線、觀塘線、港島線、南港島線交收

放
牧師物語礦石鎮 $260
Mario Odyssey $240
大亂鬥 $300
買曬減$20

收
Overcook 2 $170

將軍澳交收

放

動物之森 300
Zelda 無雙 150
Dragon quest builder 2 英文版 260
bioshock 3合1 collection 250
Paper Mario 連卡紙特典280

屯門交收

放
火焰之紋章 風花雪月 $300
大亂鬥 $300

放工時間 可於港島線 荃灣線 觀塘線 火車 馬鐵線交收

收
P5S 280

油麻地交收

4339

收mario party $320

放Overcook 1+2 $220

放 動森 $300

[quote]全新switch lite 黃色 $1280
行貨一年保養 [sold]

sold

放dq11s $280

Mario kart how much?

放 八方旅人$280 盧納基亞戰記$320 牧場物語 $250 可換Luigi's mansion

西鐵 荃灣線 交收

放1-2 Switch $200屯門交收

zelda 曠野之息 幾錢？

放
機戰T $250
荃灣沿線交收

放mario odyssey $250

女神異聞錄5 亂戰 魅影攻手 $360
荃葵青或紅磡交收

收火牛 dock hdmi

放Rocket League $120

收

初音ミクProject DIVA 39 200
孖車 280
Mario Bros. U Deluxe 280

放

日版盾 $200
Let’s go 伊貝 $100
Fifa20 $180

收 Ringfit 有意pm可議

屯元天交收

放動森 300 港島交收

收 zelda 曠野之息 中
$290 沙田 馬鐵 中九龍可交收

放luigi mansion 鬼屋
300$ 港島沿線交收

放：
Switch 太鼓 日文版（應該係，有意tg我攞相）
$250
tg:

放ns 路易鬼屋3 $290
優先換mario摺紙王國，dq11（要有中文）
換其他game可議
綠線交收

唔就得俾link

放Mario Bros. U Deluxe 260

大埔 太和 交收

放八方旅人 290
P5S 中文 320
鑽石山/慈雲山/馬鐵線交收

放
zelda 織夢島 中文版 $170
Bloodstained 惡魔城 $200

全要$350
東鐵線

收
Fitness Boxing
Let’s Dance

放 盧納基亞戰記$320/換Zelda 曠野之息
馬鞍山，上水，粉嶺站

放
The Outer Worlds

收Cooking mama $170
將軍澳站交收

收 overcook 1+2 $200
中/上環交易

收 薩爾達傳說曠野之息 中文 $280
旺角/太子
放工時間可中環/金鐘

放
火焰紋章- 風花雪月 $280
將軍澳線

放
Super Mario Bros.U Deluxe $250
動森 $300
Both只玩過一次

收
洛克人11 180
織夢島 180
荃灣鐵路沿綫交收

收 薩爾達 曠野 280

收大台 & 健身環RINGFIT
港島/ 九龍

放
nba 2k20 $150
Resident Evil Revelation 1 $80

放 動森 $300 mario odysseys $250
荃灣至太子

放Mario Party $320
換 Mario Kart Deluxe 8優先

收
mario bros delux $250
mario kart 8 delux $260
星之卡比 $230
牧場物語 礦石鎮 $240

放
全新paper mario $330

收little friends dogs & cats 中文版 $200

放
足球小將 有code $370
葵芳/葵興/紅磡 交收

放Pokemon 盾日版
$210
粉嶺至佐敦

多左2k21 code
睇下有無人要/有ps4 code交換

放Pokemon 盾日版 200
1 2 switch 200

放動森 $300
地底探險 $250
Super Mario Deluxe $270

九龍灣至調景嶺

放pokemon 救助隊 $250
炸彈人 $179
路易鬼屋 $300

打錯，炸彈人係$170

收
格鬥三人組4 (Streets of Rage 4)

放
瑪利歐&索尼克 東京奧運 $300
屯元天交收

收

薩爾達 曠野 300

鬼屋換摺紙國王/mario奧運/貓貓狗狗
將軍澳線交收佳 其他再互就

放動森 300

收 paper mario
八方旅人 250

收 Zelda botw $300

放
P5S 320
Mario party 300
Mario kart 300
慈雲山/鑽石山/馬鐵線交收

收switch主機， 最好長電版

放
火焰紋章- 風花雪月 $260
或者換 Mario Party
將軍澳線 or 港島線

4340

放動森 $290
地底探險 $230
Super Mario Deluxe $260

九龍灣至調景嶺

收 Pokemon 盾 日版 $200

中環 or 港島線交收

收
薩爾達傳說曠野之息 250
mario kart8 deluxe 250

荃灣

感謝

收
異度神劍終極版同埋異度神劍 2

收
dq11s
太鼓

放
太鼓 $280
2k18 $50
全部有盒 全要$300
將軍澳區可即時交收

收動森 $280

4342

收
mhgu 150

收
mario party 280 西鐵線交收

放
大亂鬥 $300
或曠野之息交換
深水埗

地底探險 $230
Super Mario Deluxe $260

九龍灣至調景嶺

收 G Gen cross rays 350

綠色線

收
薩爾達 曠野之息 270

放動森 300

利東站交收280

放
動森全新 $290

收
異度神劍 2

放 nba 2k18 $50
交收互就

放 全新Just dance 2020 $220

收 大人的腦鍛鍊 $150

收MHGU, HKD150

收
mario odyssey $250

Just dance 任何年份 自帶價

大埔交收

收
異度神劍終極版 $200

收diablo3 250
長沙灣-鑽石山

放
火焰之紋章 風花雪月 $280
大亂鬥 $280

放工時間 可於港島線 荃灣線 觀塘線 火車 馬鐵線交收

想用astral chain 交換xenoblade
或者加錢換 xenoblade 2

收
mario odyssey $260
mario party $280

要盒
東鐵線交收

收 overcook 1+2 $200
深水埗交易

放
Dragon quest builder 2 英文版 240

屯門交收

放動森中文版
$300
話者換火影4/薩爾達傳說/Jump force/海賊4
屯門交收

放
Just dance 2020 $200
或+$80換矌野之息

沙田/尖沙咀交收

賣動森 $290
Mon hun XX $150

放動森 $300
或換Zelda Botw

港島交收

放哆啦A夢牧場物語$180 或補錢換動森
遊戲膠盒封面紙有輕微摺痕
東涌站交收

放
火焰之紋章 風花雪月 $280
Splatoon 2 $260

放工時間 可於港島線 荃灣線 觀塘線 火車 馬鐵線交收

收
薩爾達傳說 曠野之息 $290
動森 $250

紅線交收

收 曠野之息 $320
屯門至元朗交收

收 曠野之息 300
紅線交收

收
薩爾達傳說 曠野之息 $290
泡泡龍4 $210
炸彈人 $140

放
NEW SUPER MARIO BROS U DELUXE $290

沙田 觀塘 九龍灣 將軍澳 交收

收 薩爾達 曠野 300

收Just Dance 2020 180
大人的腦部訓練 190
銅鑼灣/旺角/屯元天交收

想問下交收二手Switch Lite有咩要注意？

收
overcooked
moving out
伊蘇8

收 薩爾達 曠野 320

放
Pokemon救助隊 日版 150@
lunch time旺角/觀塘交收

收
G gen cross rays $300馬鐵/大埔交收

收
mhgu 150

放
pokemon盾 200

收 炸彈人 150$
Moving out 170$

收mario kart 風花雪月 全新正版無線手掣

&收大亂鬥

放
Mario kart 300
Mario party 300
P5s 320
Dq 11 300
曠野之息 320
灰joy con + switch pro 800 仲有半年保養
慈雲山/鑽石山/馬鐵線交收

收
Champion Jockey Special

收薩爾達 曠野之息 $290

放地底探險 $250

九龍灣至調景嶺

放Monster Hunter Generation Ultimate 有中文，冇盒冇花
收三國志13
可換其他Game

收
薩爾達 曠野之息$300
沙田/尖沙咀

放孖車 $300

放異度神劍終極版 (中文版) $230

收 薩爾達 曠野 320
天水圍-尖東西鐵站/金鐘站

收

Just dance 2020 $200

上環/大埔交收

放monopoly $200

中環/何文田交收

放nba 2k21 普通版 $250

Family 收人

$60 年
9月19/20起計

放dq11s $300
沙田/第一城交收

放
switch lite 主機 黃色
買咗半年多啲 少玩

放Splatoon 2 $260

放工時間 可於港島線 荃灣線 觀塘線 火車 馬鐵線交收

放:
港行(非狗源貨)動物森友會特別版Switch $2000.00
無花痕 九成新 行貨 有盒 有保護殼

收孖車 280
深水埗交收

收
P5S (中) 300
西鐵/紅/綠線 交收

4341

放
The outer worlds
$180

放行貨switch 連套同動森game $2200
今年7月尾買入 有單有保養

放奧運2020
$210

連盒收
kirby $240
untitled goose game 自出價
調景嶺/將軍澳交收

放
Luigi mansion 3 鬼屋 $300
cooking mama $200

價錢可議，兩個都要可減

prefer將軍澳線，其他線可議

收孖車hk$300
將軍澳或港島線交收

收 異度神劍2 $200
觀塘線交收

4346

收動森 奧運派對 mario任何game 除左賽車 overcook 炸彈人

收mhxx

收Pokemon 劍 $200

4347

4349

（收）織夢島中文 $140

（放）火紋風花雪月 $300

將軍澳站交收

放paper mario $300

收 動物之森 $250
放 多啦A夢牧場物語 $220，可加錢換動森
價錢可議
西鐵線交收

織夢島收左？ 我可以放

放
Splatoon2 $300
風花雪月 日版連小卡(未開包) $320

收咗

放 二手新淨 switch lite 湖水綠
2020年1月換購 有單有盒
火牛全新未用過 跟一隻2k18
$1000

（放）
火紋風花雪月 $300

將軍澳站交收

放
動森 280

收
動森 $250

紅線交收

放
Pokemon 劍 全新 港版 $240
Pokemon 盾 日版 $220
劍盾全要就 $420
Pokemon lets go伊貝連波 港版 $200
3隻pokemon要灑就$600

動森 美版 $300

彩虹/九龍灣站交收

TG: airsky1221

放
薩爾達傳說 曠野之息 $320

灣仔交收

放
薩爾達傳說 曠野之息 $320

太鼓 $300

灣仔交收

放Resident Evil Revelation 1 $70

放火影4（最新） $290

放太鼓 $280

灣仔交收

放Pokemon 盾 中文 $200
港島、九龍區交收

Switch版定3DS版

放動森 $320

旺角交收

放 switch lite (黃色） $1200

一年行貨

旺角交收

放
薩爾達傳說 曠野之息 $320
RingFit $650

收switch cars 3

收左啦thanks巴打

收
動森 $260

紅線交收

放
薩爾達傳說 Zelda 美版 $300
Let’s Go 比卡超 $100（冇球）

觀塘線

Zelda Held

收一對無壞Joy Con
紅線

放 動森中文版 $300
或可用Zelda botw 日／中 交換

黃大仙MTR交收

收
古惑狼三部曲 $80

放
薩爾達傳說 曠野之息 $300

大埔交收

放耀西的手工世界 $270

收FF12 switch
東鐵線

招3名nintendo switch online 家庭會員 $37
一年會員後有三人退出,招人補上, payme付款

(1) 唔好改機 (2)唔好俾自己帳號人地幫手買game
如不能接受以上條件,請勿加入, thanks!

收mario party / kart $270

放太鼓 $260

灣仔交收

放異度神劍終極版 中文 200元
織夢島 中文 150元
黃大仙/美孚交收

放 全新switch lite (黃色） $1200

一年行貨保養

旺角交收

放Zelda breath of the wild 300
Mario odyssey 250
東涌線交收

放Splatoon 2 日版 $260

放工時間 可於港島線 荃灣線 觀塘線 火車 馬鐵線交收

放
異界鎖鏈 $200
Just Dance 2019 $ 200

收
動森 $270

放
Mario odyssey 250

齊人

收
Tsum tsum 中文版 $200

放
風花雪月 260

太子站一大埔站收工時間交收

放
全新aeon買Nintendo Switch 電光藍‧電光紅主機 + 遊戲軟件 Paper Mario
$2869

收 異度神劍終極版 中文 $200

出面街鋪賣緊$195

好彩你提我
無諗過咁平

放 two point hospital
收 伊蘇8
屯門

放mon hunt 150
收龍族教義

收 mario kart $280
深水埗交收

收splatoon 2日版
收splatoon 2日版
收splatoon 2日版
收splatoon 2日版

放Pokemon 盾 中文 $150
港島、九龍區交收

收AO Tennis 2 $100
Winning post 9 $250

觀塘站交收

收逆轉裁判123

放太鼓 $250

灣仔交收

放 mario 3d collection $300

賣 splatoon 2 日 $280
創世小玩家2 $320
藍綠線交收

收
機戰x 中文版

4361

收 伊蘇8 中文版 280
屯元天交收

收
動森 $260

紅綠線交收

有無人知邊度有FF10實體港版賣？

收pokémon 劍 $200
紅綠線交收

放Pokemon拳 $200
可換無雙大蛇3

收mario party / kart $285 地點互就

收 Zelda BOTW 300

放動森$300
紅色線交收

放pkm 劍200
紅藍線收

放薩爾達傳說加四神獸amiibo $700
地點互就

收
動森 270
Mario party 270
New Super Mario Bros. U Deluxe 250
王牌釣手 200
爆鑽小英雄 150

紅綠線交收

4368

放 動森$270
或換 zelda botw
屯門/綠色線

放
前進吧！奇諾比奧隊長 $200
Pokemon Let's Go! 伊貝 (連波) $120
大人的腦力鍛煉 $160
大富翁 $150
Pokemon劍 $210
Mario Party $280

荃灣/南港島/觀塘/東涌線 (青衣-香港)
全部有盒 多買可小議

收

異堿神劍 2 320

大埔一太子站

收Just Dance 2020 $160

放 動森$280
太鼓$250
多拉a夢牧場$250
Justdance2020 $200
Cookmama $200
原裝異劍2 版Pro手制 有盒 有保養$350

另賣一部普通版細電主機switch 有盒全套

收

孖車 260

放
日版pkm 劍 220

放 異度神劍終極版$200

收二手原廠joy con (無故障)
$300

收：mario party / kart / deluxe $840

放 風花雪月 $300

東鐵線

放
RingFit $620

收

Tsum tsum $220

放 Paper Mario 紙片瑪利歐
$290 可換 Mario Party/Mario Olympic
港島線/南港島線/香港仔交收

放

二手switch lite 95新 $1200
動森 $320 -> 港島區交收 $300

可議價

屯元天$300收mario party

收mario party $280
Mario 奧運 $280
Cookingmama$ 160
Justdance $160
價錢可議

放

龍族教義 $200
Metro Redux $220
Burnout Paradise $200
DQ創世小玩家2 中文版 $300
Diablo 3 $220
Wonderful 101 $220
機戰T $250
Assassin Creed 3 $160
Dark Souls Remastered $170
賤兔 x Mario $150

荔枝角交收，其他地點互就

賣
justdance 2019 中文版 $120

北角站交收

放pkm 劍 $180
紅藍線收

放G Gen Cross Way $300
有意

已放

放paper mario $280

二手g gen cross rays 換 mario bros deluxe

放 pokken tournament dx $250
收 無雙蛇魔3 ultimate

Tg:

放 Mario Deluxe $300
放 古惑狼賽車 $160

屯元天 放工時間較佳
其他地方再議

tg:

放 Mario Deluxe $300$260
放 古惑狼賽車 $160

屯元天 放工時間較佳
其他地方再議

tg:

徵 pokemon 劍
平日7點後 / 假日大埔區交收

放薩爾達傳說曠野之息 300

限屯門交收

tg:@mysunmysun

放 無雙OROCHI 蛇魔3 ultimate

$350

港島/油尖旺交收

中文版

收

古惑狼三部曲 $100
港島至旺角 交收

放

妖精的尾巴 中文版$300

女神異聞錄5 亂戰 魅影攻手 限定版 $600

tg：

收
薩爾達傳說 曠野之息 $300 (日版/美版)
港島線+尖沙咀至太子交收

收港版：
薩爾達 300
風花雪月 300
pkm 劍/盾 180

限屯門交收

tg：

收
動森/ Mario party/ New Super Mario Bros. U Deluxe 270
王牌釣手 230

紅綠線交收

收mario 3d collection(只收日版封面，港版免問)

放
Switch lite Pokemon版 $1200
連盒連配件，新淨無壞無刮花～

放二手paper mario, 連未開封特典。
$300
屯門，東涌-$10
其他地方另議

tg:

放Paper Mario $280
或換 DQ11/ Mario Kart

收
薩爾達傳說

青衣交收

收winng post 9 $250
收 三國志 14 $250

收
薩爾達傳說 $280

收zelda 曠野之息 300
旺角交收

放
New Super Mario Bros. U Deluxe
$280
or換 Mario Party
將軍澳線 交收

放 mon hunt GU $250

收一對無壞Joy Con
紅線/西鐵

收三國無雙

放
無雙7猛將傳 $400

換

用paper mario換Luigi 鬼屋 3

觀塘/鰂魚涌/附近地方交收

放異度神劍終極版 $250
異度神劍2 $300
將軍澳線/綠線調景嶺到黃大仙交收

放
風花雪月
暫優先想換 大亂鬥
天水圍交收

收 mario party 280

漏左 旺角或附近地點交收

收
全新未開封美版 new 3ds xl

收漆蛋2 $240
Mario party $280
薩爾達 $300
Overcooked1+2 $180

收
Mario party/ New Super Mario Bros. U Deluxe 280
王牌釣手 240

紅綠線交收

收xenoblade2 同 persona 5
帶價pm
mk/金鐘/南港島線交收

放 隊長小翼新秀崛起 $330
紅色線可交收

換鬼屋3或Mario Tennis都得

收Zelda botw 薩爾達 曠野之息 $300

4404

收
new 3DS LL 比卡超版機

你收幾錢？

放PKM 劍 $220
油塘交收 平日5點後九龍灣

放 cooking mama $200
元屯天交收

收overcook 1+2 $220
綠色線交收

4407

收 zelda曠野之息 $300

南昌站，油尖旺交收

收
pkm 盾
$180
元朗交收

Tg:hihkee

放大人腦力鍛煉 中文（無咗支筆）$190
綠色線

tg: fktha

放 隊長小翼新秀崛起 $320
紅色線，綠色線，東涌線可交收

放
Mario Party $280
漆蛋2日版 $260

收zelda botw $300
西鐵線交收

放
Lego City Undercover $180

收
Tsum tsum中/日$220
Mario party $280

放
pkm 盾150
異度神劍2 日版 320
動物之森 280
火紋無雙 150
黃埔油麻地紅綠線 交收

收mon hun gu

4411

收薩爾達 曠野之息 $300 粉嶺,上水,馬鞍山交收

改 想收MHxx switch 150

價可議

放
Catherine Full Body(有首批生產限定特製插圖專屬外盒) 300
動物森友會 280
任天堂大亂鬥 280
MARIO ODYSSEY 260

屯門交收

收 薩爾達 曠野之息 $300
紅線交收

4412

收witcher 3 中文 300 元
荃灣 荔枝角 交收

放

Dragon quest builder 2 英文版 200

屯門交收

收
薩爾達傳說曠野之息 300
太鼓之達人 230
Luigi鬼屋 290

主要觀塘線/灣仔

收

Mario party $280
馬鐵沿線交收

放

Mario Odyssey $300
馬鐵沿線/上水/柯士甸站交收

放
異度神劍2 日版 320
動物之森 280
火紋無雙 150
黃埔油麻地紅綠線 交收

放
異度1 200
異度2 320
1&2一齊買 500
東九龍/將軍澳線交收

4401

放 Paper Mario 紙牌瑪利奧
$290
奧運站/旺角站交收

放 異度神劍終極版 $200

收 DQ11 日/港版

$280

收Mario Party
$280

放八方旅人
$280

放 Paper Mario 紙牌瑪利奧（日版）
$280
奧運站/旺角站交收

放 pokemon救助隊 $250

放 火紋 $250
大亂鬥 $280

收
王牌釣手 240

紅綠線交收

449

放FIFA 21 $298
藍色線或者旺角附近 (可議)

收Zelda botw 薩爾達 曠野之息 $320
天西 屯西交收
@zoumazouma

放 Switch Lite 黃 $1200

450

放 monhunt gu
$200

放switch lite 黃色 有盒全套$1100 剛買一個月有單有保

收switch機
mario系列 dance 太鼓
party向game

收 mario ＆ sonic 東京奧運$250

收曠野之息 300
收明星大亂鬥 280

放PKM 盾 $200

收

little nightmares complete edition $130
capcom beat-em-up bundle $130

有意放請tg

放FIFA 21
發現玩物喪志急放
$290
港島線 或者 旺角附近
其他地方可議

收 mario party $280

收 曠野之息 $300
放 牧場礦石鎮 $250

452

放 星之卡比 $230

收

little nightmares complete edition $130

有意放請tg

收一對無壞Joy Con,
收一部白色NEW3DSLL,
紅線/西鐵

放動物之森$280
或換SD高達G世紀：火線縱橫

放薩爾達 曠野之息 日版 $310

收 曠野之息 $320

收divinity original sin 2

放左未

Tg

放 pkm lets go 140 (無波)
2k18 80
fifa18 80
東鐵交收

收 三國無雙
350 九龍東交收

放 Switch Lite 灰 $1100

放
pkm盾 日版 $220
大雄牧場 $220
九龍東交收
是但一隻可以補$30換Odyssey

放八方旅人 280$
屯門深水埗黃大仙

收
Switch 手制pro

放機，細電，無盒，齊件，無壞，無保養，新淨
有興趣帶個價傾下

集郵
收fifa 18 19 20

放 pkm救助隊 $200

481

放左未？留tg?

未啊 俾你TG我 我唔識🥺🥺

收風花雪月 $250

放全新Switch Lite黃色
$1200
旺角交收

收Splatoon 2 英文版 $220

收Splatoon 2 $220
荔枝角附近紅色線交收

英文版

收薩爾達 $300 港島觀塘狗鐵線

放 牧場礦石鎮 $270
放New Super Mario Bros. U Deluxe $300

放鬼屋300
紫/綠線

收pokemon 劍/盾

收 八方旅人 $220
地線港島線交收
THX

收Splatoon 2 英文 $240
荔枝角附近紅色線交收

放 pokemon 劍 220
西/紅/綠交收

放 曠野之息
Mario Kart
Xenoblade definitive edition

收mhgu $150

收星之卡比 $220
劍/盾 $170
動森$260

放
Catherine Full Body(有首批生產限定特製插圖專屬外盒) 300
動物森友會 280
MARIO ODYSSEY 260

屯門, 中環, 西鐵沿線交收

得番
pkm盾 日版 $220
九龍東交收
可以補$30換Odyssey

收 mario 賤兔150
+
moving out 170

最好藍色線交收

放 moving out 中文版 $180

收monhunt gu
$180

收
3ds 究極日 日版
nds 黑2/白2 日版
nds 白金，銀魂，鑽石 美版

最好有盒 價再傾

收 switch 駭客追憶 200
新界九龍區交收

放FIFA 21 普通
$280
港島線 或者 旺角附近

放
mario party $320

收
神臂鬥士Arms $200
Mario Kart deluxe 8 $260

不議價
tg: @switchtg

放moving out $170

4918

放mario party $320

另收Mario and Sonic at the Olympic Games Tokyo 2020 自出

4920

501

放牧場物語重聚礦石鎮 ＄270
收 spaltoon 2 同埋薩爾達傳說 曠野之息
可用礦石鎮換／加錢換

賣八方旅人 / 星之卡比 / 礦石鎮 可加錢換曠野之息

收Splatoon 2 英文 270
ring fit
@sc_switch

放
Cooking mama $200
路易鬼屋 $320
最好係將軍澳/坑口交收
兩樣要哂平$20
有意留Tg 我搵你

放
Pkm 盾 日版 220

收
無雙大蛇3

4959

放moving out $170
可換無雙大蛇3

放fifa 20 $200

放cooking mama $200

收
王牌釣手 240
大人腦力鍛煉 中文 180
fifa 21, 280
moving out 170

放
放New Super Mario Bros. U Deluxe $300

放工6點3開始 我會由黃埔搭地鐵去藍田
沿線附近交收

502

放
FIFA 21 普通
$280
港島線 或者 旺角附近

收monster hunter gu $140
豪華mario車 $230

收
pokemon sword 200
xenoblade2 250

綠線交收

收
mario party $280
我英2 $200
winning post $ 250

收薩爾達 曠野之息 $310
Tg
港島線、屯門兆康西鐵 交收
互相夾

收一對無壞Joy Con,
另收一部白色NEW3DSLL
紅線/西鐵

收薩爾達 礦野之息 $310
fifa 20 $170
葵興/大圍交收

放
洛克人 11 日版 $140
Bloodstained 美版 $160
全要平$20
九龍東交收

放路易鬼屋3 $320
綠色線東鐵線交收

收mh gu $170
pokemon 盾 $170

放
前進！奇諾比奧隊長 (Captain toad treasure tracker) HKD$220
耀西的手工世界 (Yoshi's crafted world) HKD$280

紅線交收

放

Mario odyssey $250

放

Mario odyssey $280

放
Mario odyssey $280
耀西$280
風花雪月$280
八方$280
機戰t $250
太鼓$250
1/2 switch 220

放 魯弗蘭 的地下迷宮 與 魔女的旅團（日本一game) $300

收 p5s $300

509

放全新 switch lite 黃色 $1100

放炸彈人 $120
調景嶺地鐵站交收

512

收 zelda botw
Mario kart 8 deluxe

西鐵線 東鐵線 九龍塘交收

放mario maker 2 300
可換
luigi's mansion 3

平日1830旺角地鐵站交收

收
Mario Bro U Deluxe

九龍交收

收
王牌釣手 240
大人腦力鍛煉 中文 180
fifa 21, 280

放工6點3開始 我會由黃埔搭地鐵去藍田
沿線附近交收

收
織夢島，
創世小玩家，
八方旅人，

九龍灣交收

收

被囚禁的掌心

switch

放大人腦力鍛煉 中文（無咗支筆）$180
綠色線

tg: fktha

放pkm 劍 中文 $200
三國志13 威力加強版 $260
全要$450
港島線，油尖旺交收

收

mario kart 8 deluxe - 280
任天堂明星大亂鬥特別版 - 280
Splatoon 2 (日版) - 200

觀塘交收佳 地點可議

放 Mario odyssey 250
Zelda breath of the wild 310
東涌線

收 Octopath Traveler 中文版 $200

收2ds動森機 @TG xtiramisux

521

收
異度神劍2 中日版

收
塊魂encore 130
cooking mama 180

放fifa 20
$140

放

Paper Mario $290 極新 一手買 只玩過一次
或換Zelda 中文

地點互就 平日沙田到將軍澳沿線
tg:

收 伊蘇8 & 始源

放路易鬼屋 $320
綠色線東鐵線交收

收

P5S
$250

紅綠線交收，時間互就

放mario odyssey $240

放pokemon盾
一手 無拆過所以求原價放返出去
$360

收薩爾達傳說 曠野之息

放pokémon 劍 $200
紅綠色線交收

放伊蘇8 中文版 $320
九龍灣交收
有意請

放
pkm盾 日版 $200
Paper Mario 日版 $280
九龍東交收

而家出街買全新300都唔洗

放 風花雪月$270

第一次放 唔知出面咩價唔該你

收mario kart 270
收monster hunter gu 140
tg:
PoPoMurder

放FIFA 20 $150
Overcook 1 $120

收Mario Kart $260

放 紅藍機switch 紅色盒
保養到2021年10月
啱啱買 平手走
全新未開盒

570

572

收 Mhgu $180

收 成步堂123 $150

576

D人真係痴鳩線

原價洗撚同佢買

仲要官方原價 真心fuck 上腦

放
G Gen crossways (無code) $280
火焰紋章 風花雪月 $270

大埔交收

收 成步堂123

發覺無人放51遊戲大全
無人買咩

收switch pokemon 劍

收動森 260

放cooking mama $200
放 Mario odyssey $250
南昌/紅色線

收伊蘇8 200$
伊蘇始源 140$
王牌釣手200$
各式RPG

收 薩爾達 $300

收pokemon 究極之日 日版 $300
馬鐵 東鐵 綠色線交收
其他地方再夾

放

Fifa 20 $100
Overcooked 1+2 $250
創世小玩家2 $270
The witcher 3 完全版 $340

收
pokemon盾
路易吉洋樓3
明星大亂鬥特別版

放
Switch 主機 Super Mario Odyssey 紅色特別版（不連遊戲）
95% 新（只係玩過幾次，可正常使用，搬屋搵返出黎，如有壞 3 日內包退錢）
香港行貨（已過保養期）
連盒，主機已貼上原裝螢幕保護貼，連 3 張 Super Mario Odyssey 貼紙
屯元天西鐵站交收，請自行出價

而家splatoon 2係咪好少人玩?

200收 pokemon劍 咩版本都得

收
splatoon2 $230 英文版
幪面超人 巔峰亂鬥 $220

tg link:

路易吉同明星大亂鬥已收

收多隻牧場物語多拉A夢版

收薩爾達 曠野之息
Tg

冇fd一齊玩會好悶

唔算 rank同三跑都好快排到
淨係塗地嘅場可能會慢少少
月尾有fest又會多返人

放無雙大蛇3 $200

New Super Mario Bros. U Deluxe
換
Mario Party

放 just dance2020 $180

收 星之卡比 $250

放

Overcooked 1+2 $250
創世小玩家2 $270
The witcher 3 完全版 $340

放fifa 20
$130

收
Switch 薩爾達傳說: 曠野之息 可以唔要盒 $230

放
大亂鬥 300
Mario Kart 300
Odyssey 270
異劍 （英）300
太鼓 250
Binding of Isaac 200

放路易鬼屋 300
綠線交收

收動森280
屯天元

收
Mario Kart 8 Deluxe $280
綠色線

收孖車 $290

另放Zelda $320

藍色/紫色線交收

收薩爾達 曠野之息
Tg

收左成個星期都無人放

FB早排啲人放$340都大把人爭住買

放 Fifa 20
$90

放

Overcooked 1+2 $200
創世小玩家2 $210
The witcher 3 完全版 $290

放ringfit 連盒
620
天水圍交收 600

賣魂斗羅 170$
王牌釣手 250$
可換其他game 視乎價錢加減

師兄會唔會唔太熟行情
太古apita 賣緊589

咁你咪去太古買

Switch係咪全部返晒貨

放switch lite 青色
有盒有單有保
$1000連mon 貼
$1400包埋原廠動森機套加256gb記憶咭

係

放
Paper Mario 日版 $280
九龍東交收

出面就算炒價其實都只係600尾就有全新

收薩爾達傳說曠野之息

601

放
真女神轉生3 中文 $310

放 g gen crossray $320
將軍澳或太古站交收可平$20

收 witcher 3 $300

放 大亂鬥 300
綠線

收 Diablo3

放
switch game
火影忍者疾風傳 終極風暴 三部曲
精靈寶可夢 伊布
Mario Odyssey
Xenoblade 2
薩爾達傳說 織島夢
薩爾達傳說 曠野之息
Donkey Kong Tropical Freeze
Rayman Legends

PS4 game
Red Dead Redemption II
Spider-Man
Witcher III
Bloodborne
Need for speed
Cities Skylines
God of War
Battlefield 1

$1800 for all
不散賣
將軍澳線

放
真女神轉生3 中文 $300

收洛克人x合集 150
綠色線

放伊蘇8 中文版 $260
荃灣至mk 紅線交收
有意請

收mario kart $260

放
港版紅藍大電switch主機 9成新冇單
$1800

賣巫師3 300

賣炸彈人 火炭-上水 $150

收p5s $250

收mario maker2
荃灣

放luigi’s mansion 3
Mario party

放
牧場物語 270
鬼屋 300

收
薩爾達傳說 曠野之息 300
牧場物語 180

放

全新日版真女神轉生3 REMASTER $380

@felixlig

放 fitness boxing $250

北角／鰂魚湧 MTR 交收

打親都好快滿人

收 mario 3d collection 日版 $300

放 cooking mama 200
銅鑼灣/屯元天/藍田交收
其他地方可議

放witcher 3 $280
東鐵線交收

放
無雙蛇魔 3 唔係ultimate
$220

602

收一對正常可用Joy Con $300,
可不連腕帶, 紅線/西鐵

放 路易洋樓 300
綠線交收

放 cooking mama 180

放
動物森友會 280
MARIO ODYSSEY 250

屯門交收

放
Octopath Travellers 歧路旅人

換
Xenoblade 2

放大人之腦部鍛練 $180 可小議 或換cooking ma ma

放Paper Mario $280 綠線交收

放 g gen crossray $300
將軍澳或太古站沿線交收可平$20

收
pokemon劍版 200

觀塘交收

放
鬼屋 280
Bayonetta 2 220
屯元天交收

放 孖寶賽車$300
孖寶odyssey $250
牧場物語礦石鎮$250
火影忍者 終極風暴3部曲$220
我的英雄學院2 $220
多拉a夢牧場 $220

收
薩爾達傳說 曠野之息 300
牧場物語 180
港島線交收

收符文工廠4
薩爾達傳說曠野之息

放
ringfit 600有盒
寶琳交收

放
幪面超人 kamen rider 英雄尋憶 中文版
$300 code未用

放星之卡比 $250

放moving out $180

收switch 真女神3 中文 $280

放Fifa20
$80
將軍澳線交收

放皮克敏3 $300

放Paper Mario $280
多啦牧場 $220 綠線交收

放
Two point hospital $250
Luigi mansions $280
River city melee Mach $100
Tg:

收 pokemon 劍/盾 $200
放 Mario U deluxe 請出價

Prefer 綠色線

放 pokemon 劍+擴充票 全新 380
綠色線

放
前進！奇諾比奧隊長 (Captain toad treasure tracker) HKD$220

紅線交收

放
動物森友會 280

黃大仙MTR 交收

放
鬼屋 280
Bayonetta 2 220
屯元天交收

收
薩爾達荒野 310
屯元天交收

賣炸彈人 $150

放
薩爾達 曠野之息 $320
FIFA20 $100
動森 $280

放Just Dance20 $150

收 全新行版Travis strikes again no more herons PM

放二手冇code g gen 歌版 400，全新the outer world 250

深水埗地鐵站交收,pm 可議。

收 全新鬆弛熊switch Game

放 全新未開Pokémon 劍連擴充票$300

放 Luigi mansions & Fitness boxing $480 2隻
must 一齊放。

放MHGU 冇盒 $100
牧場物語礦石鎮 $200
粉嶺站 一至五 1830
大圍站 一至五 1800
不議

放
ringfit 500有盒
寶琳交收

收p5s 中文 270
時間地點可議

收 無雙7 猛將傳

放
G Gen crossways (無code) $299
8方旅人 $260
生化 啟示錄 $100

有意tg:
Thx

招switch family plan member
欠二人
$37一年

-1

收中文真女神3 $280

收
薩爾達傳說曠野之息 $300

放
Pokemon 盾 $250

觀塘線/將軍澳線

放 cooking mama $180

放寵物小精靈盾$220
寵物小精靈劍$220
太鼓達人$240
動森$280
Jump force $300
多拉a牧場$220
礦石陣牧場$250
機戰T $250

放巫師3 $280

放pokemon日 盾 $250

港島線交收

收
fifa 20, $80

放工6點3開始 我會由黃埔搭地鐵去藍田
沿線附近交收

放路易鬼屋280
綠線

收
薩爾達傳說 曠野之息 310
牧場物語 190
Fire Emblem 風花雪月 230
港島線交收

放八方旅人 280

屯門交收

收
eBASEBALL 實況野球2020
PS4 / Switch

收overcooked1+2
自帶價

放全新ringfit $620

616

收just dance 2020 $150

收p5s
$280

放pokemon 劍 美版 $220，紅藍綠線交收

放

薩爾達傳說 曠野之息 $330

元朗Yoho mall 西鐵交易

可以交換game玩！

放 Mario odyssey $270

紅藍線交收

放
fitness boxing $240
Fifa19 $100

荃灣至旺角 / 青衣至九龍交收

放動森 $280

放

薩爾達傳說曠野之息 $300

女神異聞錄 P5S $300

九龍灣彩虹交收

放

薩爾達傳說曠野之息 $300

柯士甸站 油麻地站 交收

收

大亂鬥 280
splatoon 2 英文版 220

放
Switch 黑色大電量行貨有盒有單，今年八月買，一年保養
95%新，所有原裝跟機配件齊全，已貼保護貼 $1900

另放Fire Emblem 風花雪月 $280

東鐵線交收

放刺客教條 黑旗 $160

617

放
FIFA20 $100
動森 $270

收
真女神轉生3 中文版
$300

彩虹交收

收
nds美版pokemon game

收
符文工廠4 中文 豪華版
$150
深水埗交收

收 pokemon 劍 + 擴充票版

$300

元朗 / 天水圍西鐵站交收

150真心？

放2部switch大電紅藍
有保養
2部都跟ringfit有盒
齊件盒單

2300/套

淨機1800
ringfit500

手制灰色有單300

動森game250
海賊無雙3 120

我見全新都係做258 咪隨便減100~ 定係有公價? 第一次買2手 真係唔熟

放Pokémon 劍 $220
收鬼屋 $280
紅線交收

呢隻game公價230都算執到
低過200真係誇張
你可以係eshop買 198好似

收
Pokemon 劍 + 擴充票版 $260
Pokemon 盾 + 擴充票版 $240
孖車 $250

放
動森 $280
異界鎖鏈 $280

咁好似買一手抵玩啲 都係258

你個

覆錯

放mario paper 日版 $280
優先換mario party
綠線交收

放full body $280
火影 幕留人$280
我的英雄2$240
牧場礦石陣$240
太鼓達人$240
幪面超人亂鬥$240
牧場多拉$220

放
太鼓達人 $240
平日港島沿線
週末可過海

收

薩爾達傳說曠野之息 $300

旺角/ 太子/ 鑽石山交收

放Mario 3D Collection $290

收 皮克敏3 豪華版 $270

貼咁多次都賣唔出同狂收負皮
睇見你就辛苦
依到規矩明碼實價明買明賣
你不如出埋你心目中既放出價啦

離題一問，有無巴絲知 switch桃太郎電鐵有無偷跑? thx

放
Switch 主機 Super Mario Odyssey 紅色特別版（不連遊戲）
HK$ 1800
唔好意思，唔知規則

放
動森280
luigi鬼屋 280
交收地點有地鐵到就得 盡量西鐵/紅線/綠線

收arms $200

放
Paper Mario $280

或換 薩爾達傳說 曠野之息

沙田到將軍澳站沿線

放just dance 2020. $130 少玩 連盒

放 火影4 幕留人$270
太鼓 $240
我的英雄學院2 $240
刀神劍 奪命 $240

放Switch lite 黃色

放全新
紅藍大電Switch 保養到下年11月 - $2,100
Mario 3D Collection - $280

放
trials of mana (港) $280
final fantasy crystal chronicles remastered edition(日) $250
sd gundam g generation cross rays普通版(港) $300

全部冇code
美孚至荃灣

收 just dance 2020 $120

收mario kart 280
收mon hun gu 150
tg: PoPoMurder

放
雙點醫院 250
太鼓 260
不議價有意tg

收 just dance 2020 $130

收mario kart deluxe $280

放
彩京合集2 180（中文字幕，街機飛機射擊gmae ）

大埔一旺角站一帶

放Pokémon 劍 $220 火炭-上水

放

彩京合集2 160（中文字幕，街機飛機射擊gmae ）

寵物小精靈 Let go 比加超版（冇盒） 連精靈球 180
買2隻減20

大埔一旺角站一帶

放路易鬼屋 $280
綠線

放異度神劍2 300$ TG@dollabc

放
真女神轉生3 中文 $280

放mario odessey

放Diablo 3 250 價可議 港島區

放zelda breath of the wild $300
綠色線

放mario party
$320可議

放pikmin 3 deluxe
$300

賣異度神劍2 有盒 TG@dollabc 東鐵線交收 旺角九龍塘果頭都OK

賣異度神劍2 300HKD 有盒 TG@dollabc 東鐵線交收 旺角九龍塘果頭都OK

放 風花雪月 300

放
mario kart 300
風花雪月 300
薩爾達傳說 曠野之息 300
G Gen Cross Rays 280
任天堂明星大亂鬥 280
mario odyssey 250
機戰T 250
mario + rabbids kingdom battle 180

放 太鼓達人 中文 $260
元天 西鐵站交收

放動森
紅線交收280
青衣/葵芳交收270

放
mario rabbids kingdom $150
Paper mario $300
全部有盒 支援繁體中文

視乎時間及日子 可平日於沙田/荃葵/黃大仙區 週末於朗屏/黃大仙區交收

放薩爾達傳說曠野之息$320

南港島線，金鐘銅鑼灣地鐵站交收

更新一下
放動森
紅線交收250
青衣/葵芳交收240

想收動森 + 星之卡比 500$
mk or 屯元天